民主女神公仔

想問下有無人知幾時有得買？同埋有咩聯絡方法可以買？

可以dm香港民主女神既Facebook page問